{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044757",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443335?place[place_type]=GID&place[gid]=2443335&place[latitude]=34.85181444&place[longitude]=126.1001792046&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안 파인클라우드펜션"
    },
    "text": "2022年全羅南道きれいな庭園コンテストで個人庭園部門「大賞」を受賞したファインクラウドがヒノキで飾られたペンション室内からあなたを招待します。 プールビラを備えた客室は屋外に位置しており、プライベートな屋外バーベキューデッキから天使大橋が見える美しい''夜景の干満潮オーシャンビュー''を楽しむことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数は当日現地にて決済しなければならず、最大人数を超える場合は入室が不可能で払い戻しもできません。 ペットは入室できず、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。 客室と周辺施設を使用する際は責任を負うことができますが、入室と退室時間を守らなければならず、喫煙は禁止されています。 個別バーベキューの利用時間は22時までで、利用料金は20,000ウォンで現地決済されます。 一軒家ペンションはIPTVとWiFiが備えられており、屋外のテラスと客室は禁煙です。 プールは夏季のみご利用いただけます。入室から20時までご利用いただけます。 カフェに来るお客様にアメリカーノとパンを提供しますが、利用時間は08時30分から09時30分までです。 駐車は可能で、庭園ペンションをご利用のお客様は無料で駐車できます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 様々な構成の客室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の決済はいつ行わなければなりませんか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて決済しなければなりません。最大人数を超える場合は入室が不可能で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は22時までです。利用料金は20,000ウォンで現地決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはIPTVとWiFiが備えられており、屋外のテラスと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季のみご利用いただけます。入室から20時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの利用時間は08時30分から09時30分までです。アメリカーノとパンを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は可能で、庭園ペンションをご利用のお客様は無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類はありますか？",
            "answer": "様々な構成の客室をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 415
    }
}